足球pad係唔錯防具

如果行街與到痴線癲狗用武器打人，足球pad係可以擋到唔受傷架

推

幫推

又推

繼續推

再推